長毛做左特首會點?

新政治助理:劉馬車

如果長毛做到特首，龍心會做政務司司長

咁香港人是否有救

香港人人早餐有免費饅頭食

長毛成日抽水?

成立地球聯邦
總部就在香港

馬車=律政師
Who=睇爺

貼細圖刑事化

咁邊個成立AEUG?

會係咁叫人捐錢

阿哥，香港庫房無水啦，所以入錢入錢入錢！
嗱好簡單？你做過特首未？嚟禮賓府搵我！
阿先生，你邊位呀？收皮啦！

劉馬車可以幫長毛打劫幼幼